蘋果：警方半年發3,500限聚令告票僅撤回3宗 有差不多2千人已交罰款

限聚令實施後的半年內，警方透過限聚令截查及票控巿民的做法備受質疑，而在警方發出近3,500宗罰款告票中，至今只撤回3宗。

《蘋果》向警方查詢，逾半年間共撤銷多少限聚令檢控，警方發言人今天回覆指，經警方中央交通違例檢控組處理的定額罰款通知書共3,498張，已繳交罰款的共1,948張，而經警方審視後，共撤回3張定額罰款通知書，相信是太古城獲撤控的一家三口。
警方並指，其餘的定額罰款通知書，如於限期前仍未繳交罰款，中央交通違例檢控組會作出跟進。

對大部份人黎講請半日假黎上庭好煩..
比2千了事好過...

中共交通違例檢控組

交罰款個d記得下次唔好交

咁就攬左400萬

稅都乖乖地交，罰款點會唔交

返邊份工半日有2k

香港人真有錢

屌，班記者好有錢？

嗰3張肯撚定係捉錯藍屍同佢地啲仔女

聽話的香港人
2000票同意

成班港豬抵撚死，咁鍾意做順民，第一次支持班狗

之前係咪話黑狗要人即場俾罰款

即場交打個八折比你

果D數唔會納入3500個之內啦

不久之後既事

因為上到庭輸左隨時罰雙倍

秦國交通警最撚鐘意

太古街坊，搵民主派趙家賢議員幫手喎

唔撚係
有線訪問咗佢哋架睇吓啦

抄完$320上網投訴不公允告票，等汪汪返倉練字練畫公仔都係拍定動作啦

有咩理由呢個唔識玩

咁就四百萬

我估34XX張都關抗爭事

上得庭嘅話點止半日
半日認罪,之後一大堆程序,再開庭雙方答辯盤問再結案, 一個唔好彩要上訴
仲未計上左新聞你個藍屍老闆炒鳩你
呢度加埋咁多時間,邊份工冇2k

fat fat